各位支持反送中將軍澳群組

分享將軍澳日常

屬於調景嶺、將軍澳、康城、坑口、寶琳及周邊屋苑屋村嘅群組

科大仔LM

我無野講

連儂牆有無事？

連儂牆做咩事